[大聚會利害了]九月一日田草十埸討論區III

未有報名表

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

四連邊隻做膽好

13定14好？

幫大家追數：
5,10,13 連贏位置q

做愛q

竟然開到3

10

有冇人要13

彪哥

仲追唔追薜恩

未有報名表呀 將就下

Ok 飛

搭帝豪寶寶

薜恩？

8 10死q?
4 8 10...唔信薛恩呢隻會有

何妖睇黎反cup騎皇

me

7

no
隻馬太廢
布文都救唔到

做左腳呀

3班千四爆冷溫床

跑未

13

要了

6

首飾大帝一定拖

何妖 騎王

正常賽果

米雪bb😍

屌你死潘狗隊爆我4連環

唉
比星狗一祝福
六寶斷一

尾場成日都係蟲草贏咁既

bobo咁樣都上到名

我隻美麗日子呀

何妖去完英國返黎已經坐穩二哥睇下可唔可以超越潘頓

何澤堯 騎王!?

米雪

Yes

屌 我隻10

屌 有寶寶冇日子

下星期冇何妖 唔識賭

後上東

潘狗我屌你老母

騎王唔係潘咩

潘呢場唔係跑第二咩

唔知講咩好

補杜友位 唔計分

藥箱都變成首飾箱

最尾場 原本杜sir騎

oic

橙

買咗5 10 以為隻10頂到⋯

佢出閘慢半拍咁都可以有P隻馬質素真係唔錯

想知何妖騎豬幾倍

第一場 上硬名

6倍最後

18

6.5@ 騎王

10冇p？

星期日 過關 獨贏
3X7 8 場 2 百步穿雲
9 場 1 萬事叻
10 場 7 全民佳知 $10
星期日 過關 獨贏
2X3 9 場 1 萬事叻
10 場 7 全民佳知 $40
星期日 孖寶 9 場 1 萬事叻
10 場 7 全民佳知 $10

你老母..2場都跑第2
早知買P

me 6.5

韋達啲馬廢到

輸撚到破產
今日買w就得p
買p就就第4
買位置q就跑3，4

一齊輸啦 我陪你~

牙頓今場都好醒
轉灣拎定出去跟住蟲草個位後面出

今場證明全民佳知唔係一隻衰馬
但比田雞搞衰左

開鑼日仆街
-4000
以後唔撚賭馬

-1193

屌你老母全民佳知都有

屌撚死雷神
知道必勝閪完尾場蒙古又閪

假撚到

田泰安精彩表演，每匹馬都留到口昂昂～只中伏有理共想，尾場一開閘見條pk咁嘅位就知收皮

點假都好 8/9 見

季初啲馬係比較重口
田手繩唔得控制唔到

今年騎師陣容幾好
希望可以收到田狗皮
田狗正一垃圾騎師

田狗做到113 好難收皮

一換阿般即刻有野睇
nigga

輸到仆街
三圓買W跑第2
電子群星跑WP跑第4
乘勝追擊買P同埋正副Q膽跑第4
7場四重彩兩膽拖四腳中三隻，冇要一片光明
9場1 4剩係買正Q冇買副Q
10場副Q搵美麗日子做膽，拖5 7 8，頂唔撚到

算啦，希望在下次

杜蛇俾倒屎告魯莽策騎停四期

慘，我3個人一齊賭，我做功課度料比佢地賭，得我輸錢

不小心策騎啫

真係俾我估中係四期

會將今季馬會獲得利潤一部分捐比星火
直至伍戴素裘出現

贏到藍絲廢老棺材本都冇埋